question1 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="Which treaty ended World War I?",
            correct_answer="Treaty of Versailles"
        )
        question1.set_wrong_answers(["Treaty of Paris", "Treaty of Ghent", "Treaty of Vienna"])


        question2 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="Who was the first Emperor of Rome?",
            correct_answer="Augustus"
        )
        question2.set_wrong_answers(["Julius Caesar", "Nero", "Tiberius"])


        question3 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="What year did the Berlin Wall go up?",
            correct_answer="1961"
        )
        question3.set_wrong_answers(["1949", "1955", "1973"])


        question4 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="What was the name of the ship Charles Darwin sailed on during his scientific voyage?",
            correct_answer="HMS Beagle"
        )
        question4.set_wrong_answers(["HMS Endeavour", "HMS Victory", "HMS Resolution"])


        question5 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="Which famous battle took place in 1066?",
            correct_answer="Battle of Hastings"
        )
        question5.set_wrong_answers(["Battle of Agincourt", "Battle of Bannockburn", "Battle of Bosworth"])


        question6 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="What civilization is known for creating the first written code of laws?",
            correct_answer="Babylonians"
        )
        question6.set_wrong_answers(["Sumerians", "Egyptians", "Hittites"])


        question7 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="Who was the President of the United States during the Louisiana Purchase?",
            correct_answer="Thomas Jefferson"
        )
        question7.set_wrong_answers(["James Madison", "John Adams", "Andrew Jackson"])


        question8 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="Who was the last monarch of the Kingdom of Hawaii?",
            correct_answer="Queen Liliʻuokalani"
        )
        question8.set_wrong_answers(["King Kamehameha", "Queen Kaʻahumanu", "King Kalākaua"])


        question9 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="What was the name of the program that developed the atomic bomb during World War II?",
            correct_answer="Manhattan Project"
        )
        question9.set_wrong_answers(["Trinity Project", "Apollo Project", "Arsenal Program"])


        question10 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="What year did the American Civil War begin?",
            correct_answer="1861"
        )
        question10.set_wrong_answers(["1855", "1865", "1870"])


        question11 = Questions(
            category="History",
            difficulty="Normal",
            question_text="What was the name of the first permanent English settlement in America?",
            correct_answer="Jamestown"
        )
        question11.set_wrong_answers(["Plymouth", "Roanoke", "Salem"])