question1 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="Who wrote the play 'Romeo and Juliet'?",
    correct_answer="William Shakespeare"
)
question1.set_wrong_answers(["Charles Dickens", "Jane Austen", "George Orwell"])
db.session.add(question1)

question2 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="What is the title of the first book in the 'Harry Potter' series?",
    correct_answer="Harry Potter and the Sorcerer's Stone"
)
question2.set_wrong_answers(["Harry Potter and the Chamber of Secrets", "Harry Potter and the Prisoner of Azkaban", "Harry Potter and the Goblet of Fire"])
db.session.add(question2)

question3 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="Who wrote the novel 'Pride and Prejudice'?",
    correct_answer="Jane Austen"
)
question3.set_wrong_answers(["Charlotte Brontë", "Emily Brontë", "Mary Shelley"])
db.session.add(question3)

question4 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="What kind of animal is the protagonist of the book 'Charlotte's Web'?",
    correct_answer="Pig"
)
question4.set_wrong_answers(["Spider", "Horse", "Dog"])
db.session.add(question4)

question5 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="In which book does the character 'Gollum' appear?",
    correct_answer="The Lord of the Rings"
)
question5.set_wrong_answers(["The Hobbit", "Harry Potter", "Narnia"])
db.session.add(question5)

question6 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="Who wrote 'Moby-Dick'?",
    correct_answer="Herman Melville"
)
question6.set_wrong_answers(["Mark Twain", "Nathaniel Hawthorne", "Charles Dickens"])
db.session.add(question6)

question7 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="What is the title of the famous 1939 novel by John Steinbeck about migrant workers?",
    correct_answer="The Grapes of Wrath"
)
question7.set_wrong_answers(["Of Mice and Men", "East of Eden", "The Pearl"])
db.session.add(question7)

question8 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="Which book is the best-selling novel of all time?",
    correct_answer="Don Quixote"
)
question8.set_wrong_answers(["War and Peace", "Pride and Prejudice", "The Great Gatsby"])
db.session.add(question8)

question9 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="Who wrote 'The Great Gatsby'?",
    correct_answer="F. Scott Fitzgerald"
)
question9.set_wrong_answers(["Ernest Hemingway", "John Steinbeck", "Mark Twain"])
db.session.add(question9)

question10 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="In the book 'The Chronicles of Narnia,' what is the name of the lion?",
    correct_answer="Aslan"
)
question10.set_wrong_answers(["Simba", "Mufasa", "Nala"])
db.session.add(question10)

question11 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Easy",
    question_text="In what fictional town does 'To Kill a Mockingbird' take place?",
    correct_answer="Maycomb"
)
question11.set_wrong_answers(["Salem", "Gotham", "Hogwarts"])
db.session.add(question11)