question1 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="Who wrote the novel '1984'?",
    correct_answer="George Orwell"
)
question1.set_wrong_answers(["Aldous Huxley", "Ray Bradbury", "Philip K. Dick"])
db.session.add(question1)

question2 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="In which novel does the character 'Atticus Finch' appear?",
    correct_answer="To Kill a Mockingbird"
)
question2.set_wrong_answers(["The Great Gatsby", "Of Mice and Men", "The Grapes of Wrath"])
db.session.add(question2)

question3 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="What is the name of the wizarding school in the 'Harry Potter' series?",
    correct_answer="Hogwarts"
)
question3.set_wrong_answers(["Beauxbatons", "Durmstrang", "Ilvermorny"])
db.session.add(question3)

question4 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="Who wrote 'The Catcher in the Rye'?",
    correct_answer="J.D. Salinger"
)
question4.set_wrong_answers(["F. Scott Fitzgerald", "Ernest Hemingway", "Mark Twain"])
db.session.add(question4)

question5 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="What is the name of the green knight in the Arthurian legend?",
    correct_answer="Sir Gawain"
)
question5.set_wrong_answers(["Sir Lancelot", "Sir Galahad", "Sir Percival"])
db.session.add(question5)

question6 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="Who wrote 'The Odyssey'?",
    correct_answer="Homer"
)
question6.set_wrong_answers(["Virgil", "Sophocles", "Aristotle"])
db.session.add(question6)

question7 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="Which novel by Mary Shelley tells the story of a scientist who creates a monster?",
    correct_answer="Frankenstein"
)
question7.set_wrong_answers(["Dracula", "The Strange Case of Dr. Jekyll and Mr. Hyde", "The Picture of Dorian Gray"])
db.session.add(question7)

question8 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="In which book would you find the characters Frodo Baggins and Samwise Gamgee?",
    correct_answer="The Lord of the Rings"
)
question8.set_wrong_answers(["The Hobbit", "Harry Potter", "The Chronicles of Narnia"])
db.session.add(question8)

question9 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="What is the title of the first book in George R.R. Martin's 'A Song of Ice and Fire' series?",
    correct_answer="A Game of Thrones"
)
question9.set_wrong_answers(["A Clash of Kings", "A Storm of Swords", "A Dance with Dragons"])
db.session.add(question9)

question10 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="Who wrote 'The Picture of Dorian Gray'?",
    correct_answer="Oscar Wilde"
)
question10.set_wrong_answers(["James Joyce", "Virginia Woolf", "Charles Dickens"])
db.session.add(question10)

question11 = Questions(
    category="Literature",
    difficulty="Normal",
    question_text="Which novel features the character 'Hannibal Lecter'?",
    correct_answer="The Silence of the Lambs"
)
question11.set_wrong_answers(["Red Dragon", "The Godfather", "Pride and Prejudice"])
db.session.add(question11)