question = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What is the boiling point of water?",
            correct_answer="100째C"
        )
        question.set_wrong_answers(["90째C", "110째C", "120째C"])
        db.session.add(question)

        question1 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What planet is known as the Red Planet?",
            correct_answer="Mars"
        )
        question1.set_wrong_answers(["Venus", "Jupiter", "Saturn"])
        db.session.add(question1)

        question2 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What gas do plants absorb from the atmosphere?",
            correct_answer="Carbon dioxide"
        )
        question2.set_wrong_answers(["Oxygen", "Nitrogen", "Hydrogen"])
        db.session.add(question2)

        question3 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What is the chemical symbol for water?",
            correct_answer="H2O"
        )
        question3.set_wrong_answers(["O2", "CO2", "NaCl"])
        db.session.add(question3)

        question4 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What is the center of an atom called?",
            correct_answer="Nucleus"
        )
        question4.set_wrong_answers(["Electron", "Proton", "Neutron"])
        db.session.add(question4)

        question5 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What is the force that keeps objects on the ground?",
            correct_answer="Gravity"
        )
        question5.set_wrong_answers(["Magnetism", "Friction", "Inertia"])
        db.session.add(question5)

        question6 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What is the largest organ in the human body?",
            correct_answer="Skin"
        )
        question6.set_wrong_answers(["Liver", "Heart", "Brain"])
        db.session.add(question6)

        question7 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="How many planets are in the Solar System?",
            correct_answer="8"
        )
        question7.set_wrong_answers(["7", "9", "10"])
        db.session.add(question7)

        question8 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What is the process by which plants make their own food?",
            correct_answer="Photosynthesis"
        )
        question8.set_wrong_answers(["Respiration", "Digestion", "Transpiration"])
        db.session.add(question8)

        question9 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What is the main gas found in the air we breathe?",
            correct_answer="Nitrogen"
        )
        question9.set_wrong_answers(["Oxygen", "Carbon dioxide", "Helium"])
        db.session.add(question9)

        question10 = Questions(
            category="Science",
            difficulty="Easy",
            question_text="What part of the body pumps blood?",
            correct_answer="Heart"
        )
        question10.set_wrong_answers(["Lungs", "Brain", "Kidneys"])
        db.session.add(question10)