question1 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="What was the first commercially successful video game?",
    correct_answer="Pong"
)
question1.set_wrong_answers(["Space Invaders", "Pac-Man", "Donkey Kong"])
db.session.add(question1)

question2 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="What year was the first iPhone released?",
    correct_answer="2007"
)
question2.set_wrong_answers(["2005", "2009", "2010"])
db.session.add(question2)

question3 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="Who is credited with inventing the World Wide Web?",
    correct_answer="Tim Berners-Lee"
)
question3.set_wrong_answers(["Bill Gates", "Mark Zuckerberg", "Vint Cerf"])
db.session.add(question3)

question4 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="What does the acronym 'CPU' stand for in computing?",
    correct_answer="Central Processing Unit"
)
question4.set_wrong_answers(["Central Program Unit", "Central Processor Unit", "Computer Processing Unit"])
db.session.add(question4)

question5 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="Which company developed the Android operating system?",
    correct_answer="Google"
)
question5.set_wrong_answers(["Apple", "Microsoft", "IBM"])
db.session.add(question5)

question6 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="What programming language was originally developed by James Gosling at Sun Microsystems in 1995?",
    correct_answer="Java"
)
question6.set_wrong_answers(["C", "Python", "Ruby"])
db.session.add(question6)

question7 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="Which company acquired the social media platform Instagram in 2012?",
    correct_answer="Facebook"
)
question7.set_wrong_answers(["Google", "Microsoft", "Twitter"])
db.session.add(question7)

question8 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="What is the main function of an operating system?",
    correct_answer="To manage hardware and software resources"
)
question8.set_wrong_answers(["To store data", "To browse the web", "To create applications"])
db.session.add(question8)

question9 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="Which video streaming service was founded by Reed Hastings and Marc Randolph in 1997?",
    correct_answer="Netflix"
)
question9.set_wrong_answers(["Hulu", "Amazon Prime Video", "YouTube"])
db.session.add(question9)

question10 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="What is the most commonly used programming language for iOS app development?",
    correct_answer="Swift"
)
question10.set_wrong_answers(["Java", "C++", "Python"])
db.session.add(question10)

question11 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Normal",
    question_text="What does the acronym 'URL' stand for?",
    correct_answer="Uniform Resource Locator"
)
question11.set_wrong_answers(["Universal Resource Locator", "Uniform Reference Locator", "Universal Resource Link"])
db.session.add(question11)