question1 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="What does 'HTTP' stand for?",
    correct_answer="HyperText Transfer Protocol"
)
question1.set_wrong_answers(["HyperText Transmission Protocol", "HyperTransfer Text Protocol", "HighTech Transfer Protocol"])
db.session.add(question1)

question2 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="What is the name of the virtual assistant developed by Apple?",
    correct_answer="Siri"
)
question2.set_wrong_answers(["Alexa", "Cortana", "Google Assistant"])
db.session.add(question2)

question3 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="Which company developed the Windows operating system?",
    correct_answer="Microsoft"
)
question3.set_wrong_answers(["Apple", "Google", "IBM"])
db.session.add(question3)

question4 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="What is the term for a computerâ€™s temporary storage area?",
    correct_answer="RAM (Random Access Memory)"
)
question4.set_wrong_answers(["Hard Drive", "Cache", "ROM"])
db.session.add(question4)

question5 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="Which device is used to measure temperature?",
    correct_answer="Thermometer"
)
question5.set_wrong_answers(["Barometer", "Hygrometer", "Odometer"])
db.session.add(question5)

question6 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="What does 'Wi-Fi' stand for?",
    correct_answer="Wireless Fidelity"
)
question6.set_wrong_answers(["Wide Fidelity", "Wireless Internet", "Wide Frequency"])
db.session.add(question6)

question7 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="What does the acronym 'USB' stand for?",
    correct_answer="Universal Serial Bus"
)
question7.set_wrong_answers(["Universal Service Bus", "United Service Bus", "Universal Signal Bus"])
db.session.add(question7)

question8 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="What is the main purpose of a web browser?",
    correct_answer="To access websites"
)
question8.set_wrong_answers(["To play games", "To create websites", "To send emails"])
db.session.add(question8)

question9 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="What programming language is primarily used for web development on the front end?",
    correct_answer="JavaScript"
)
question9.set_wrong_answers(["Python", "C++", "Java"])
db.session.add(question9)

question10 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="What company created the iPhone?",
    correct_answer="Apple"
)
question10.set_wrong_answers(["Samsung", "Nokia", "Huawei"])
db.session.add(question10)

question11 = Questions(
    category="Technology",
    difficulty="Easy",
    question_text="What is the name of the search engine created by Google?",
    correct_answer="Google Search"
)
question11.set_wrong_answers(["Yahoo", "Bing", "DuckDuckGo"])
db.session.add(question11)